hi 淡友（858)

中了

邊度有糖夾

一日trade 2次都好夠啦對

出了

好似唔係我中睇番
今日真係暈暈地
望上望落都企唔穩

我都買成日買一箱箱零食

燒賣 成日訂陳記

豬肉燒賣

睇醫生同早啲訓啦
成千幾歲 仲以為自己後生

仲要呃中post出

唔係我中咩

最近試左佢d牛筋丸 不過要落疆去煮先好食

係
佢戇撚柒鳩以為中咗

薑

對唔字

唔緊要請我食糖就得

加一

3690熊仔小注過weekend，唔知有無得執餐麥記

開箱中左LUCKY GIRL 有哂主題

嘩
你個ez skin我抽過 不過俾我分解咗

夜期升返哂

破頂想企返263

又開打

中大要人

屌

集氣

去唔切
等開花

D狗有新工具推車仔

乜野黎？

有冇人抽阿里爸爸

底已見 冇壞消息當好消息炒 牛軍上埸

作為中國最大B2B網站的阿里巴巴網絡，在2007年登陸香港股市。當年8月17日，內地宣布將會推出港股直通車，容許內地投資者在中國銀行（3988）於天津濱海新區的分行開設戶口，前往香港投資港口，刺激港股在短短數個月累計升逾12000點。阿里巴巴亦趁恒指劍指30000點高峰之際，宣布上市大計，並於同年11月6日在港交所掛牌。

當時招股價為13.5元，集資超過130億元，市場氣氛追捧下，認購反應熱烈，公開發售部分超額認購逾256倍，凍結資金高達4,500億元。同時，該股首日開局不錯，股價一度炒至逾40元，市值超過2,000億元，收市報39.5元，刷新了當時首日掛牌升幅紀錄。以每手500股計算，若成功在高位沽出，可以獲利逾1.3萬元，成為當時歷來獲利最豐厚的新股。

不過，阿里巴巴網絡可謂「有頭威冇尾陣」，當年電子商貿經營模式問題多多，令股價亦愈「潛」愈深，2008年10月最低見3.46元，其後股價大部分時間都在招股價樓下徘徊。馬雲本人亦曾無奈地指出，當股價高攀至40元時，外界指他為天才；可是當股價低時卻遭到抨擊。

作為創辦人的馬雲，眼見股價一沉百踩，當然不高興。5年過後，亦即是2012年2月，阿里巴巴網絡宣布私有化，計劃退出港股市場，註銷價為每股13.5元，雖然作價較方案宣布前收市價9.25元溢價45.9%。之不過，上市時認購的股民，卻「唧都唔識笑」，皆因私有化作價等同招股價，死揸五年，除了在2010年獲派發0.22元的特別股息後，整體而言可以說得個「桔」，令一眾小股民白白等了5年。最後集團於同年5月通過私有化，6月正式在港股市場退市。

屌你老美仲有得升

止左，輸少少

升到無壁

老美升到咁係咩代表內部有消息流出deal左

280

老美好癲
狂破頂

每日過夜牛
930準時熊
阿婆都識玩

道指準備28000

忙佐成晚, 打舖LOL 先

真係痴線，唔識跌，睇埋尾市幾多成交先知見頂未

似2個星期前恒指

嘩屌 好彩臨收市走左熊

之後就

美股到頂 遲早股災
兩頂 遲早股災
三頂 遲早股災
破頂 遲早新高

*股災

屌佢成撚日搞記者

夜期黑期adr三樣都係接近平水
唔通又壓彈弓？

港女升期一高潮射水升破美女

因為黑期收左市 只係諗緊星期一會唔會有裂口升

道指280
港女264都上唔到

同出解放軍一樣
一係就deal一係就收皮啦

萬惡金錢

#172

出老解

出解放軍跌幾多

雖然睇淡後市，但出黎執下石仔應該唔會因咁而跌下話

解放軍「自發」清潔：違法違憲的憲制危機

- 分享自 LIHKG 討論

睇下呢個post 就明
無得自發

琴晚夜期大升
唔知星期一仲有無得高開呢

無左佔路無咁亂應該升

無事啦無事啦 Road block清晒 升期一齊齊返工 準備重上27000

升硬，我係格離ｐｏｓｔ左預測，星期一會平開高走

街坊軍入城之後weekend ig即刻free fall

IG weekend失禁中

違憲丫屌佢老母，等港交所自發納入聯交所啦

今日自發清rb 聽日自發血洗香港

難玩咗，大戶宜家同你玩中途反手，之前點搞事都冇影響

大師，認真請教
如果破底會見幾多？

我自己睇圖就認為就快有支持令股價反彈

人地真係完美贏佐
可以叫兵不血刃

民建聯都有幫手清
又完美拉票

哩啲唔使拉
佢地種票同掌心雷都夠
同埋藍黃早就係哩幾個月完全歸曬邊
點拉票都唔會有太大影響

我想問下ib 同銀行買債劵除咗有得斬件買之外，價錢有冇唔同

2018 我有興趣，本身諗住等佢回一回，點知咁快又升

正解

跌幾十點
下面寫住100%看空 好可能係得一單成交
有無人信星期一會高開？
利申熊左

信 高開1000再直上30000

咩都有可能！

睇下美股就知應該真係傾得成啦
trump2個頭馬都出黎話就簽wor

今日搞到咁 聽日最少跌5舊啦

唔跌唔緊要
最緊要無事
佢地頂唔住

30000

今晚poly 無事
聽日千升好嗎
我啲274熊唔要喇

屌 poly又上演64

碌死重演，聽日跌3000點？

上面仲有班撚屌仲喺度講錢錢錢 跌幾撚多

我真係抵你班仆街日日蝕錢

去poly 幫手阿

去幫手啦
唔好再講仲割唔割

其實真係無得死守
裝備差幾十條街

尋日理大打到咁, 今日升乜鳩....

爆升

變相今朝個個都返到工

你認真覺得爆升開心？

香港個股市真係無撚敵.... 死人lum樓都會照升...

你邊度見到我開心
新會然？

點解仲會有人覺得香港個市會關香港市

而家個市 係香港人同大户 打鬥緊

不嬲個市同香港無關

其實都明全部係北水.... 不過個市係咁升都唔知點對得住死左嘅手足

如果係想幫香港人 就把股票清倉 同沽期 雖然唔知贏唔贏到 但可以試下

尋晚打到咁都升, 香港真係一塊福地

真係福地 咁都大升300點

股市同香港人都冇咩關係
炒既唔係香港人
個市又係大陸股主導

港股為左補缺口 真係咩都做得出

愈亂愈升

沽得未

跟左你沽
咁就-100點

正常就應該得

唔係啦，果三槍真係好深刻

都係肥侵啲9up有力，香港人做乜事都影響唔到個市，希望佢地deal唔成

痴撚線市

今日休戰

想問野隨時歡迎 小弟here

港女好野 真係冇野好講

唔係講笑,應該真係利好,現實就係咁殘酷

無事啦 解決晒所有反對既人
大家繼續跑馬 跳舞
3萬點 GOGOGO

今日回既位等機會加牛 過夜都得

悲觀咁諗
川楚教亂死左幾百萬人,清朝110幾年後先滅亡
太平天國更加死左幾千萬人,但清朝都仲捱多接近50年先滅亡
對抗極權政府真係一樣好難既事...

憑乜升300

以史為鑑,可知興衰
中國歷代大一統王朝無一個過到300年,但過到100年既佔多數
西漢210年,唐289年,北宋167年,明276年,清入關起計268年
而家中國只係建國70年左右,只係王朝既中前期,仲未計科技發達其實係令反抗政府變得更難
所以真係睇唔到成功既希望

HEY！！！！勿POST 圖！！！

賺咁多仲想點
追蹤止賺蘿

大學唔係讀歷史,中學果時對歷史好有興趣

On9信新聞不如信技術指標好過
屌你老未平行時空

彪彪

周朝好似800幾年

屌你，教咗你仲止賺。。。

周朝都大一統？

周仲係封建
秦先開始大一統
周封落果啲諸侯國,好多超過500年命
遠古時代反而國祚仲長

Sor,我唔識咩叫大一統，淨係識背夏商周....

周王分封諸侯,而諸侯係自己封地入面係有軍政財實權
秦以後皇帝任命地方長官,地方軍政財大權理論上盡歸皇帝
皇帝可隨時任免地方長官,所以先叫大一統

會唔會同遠古時代思想有關，後來既軍閥割據都會慢慢漸歸統一，頂唔到幾耐

封建vs中央集權
兩個都各有優劣既
例如封建通常臣子都比較忠誠
中央集權通常軍力財力都大

民主國家都可以有封建/中央集權之分
個人成日覺得聯邦制國家如美國德國有以前封建國家既特色,州份保留大量權利
日本,法國就典型中央集權

任何朝代,國家衰亡首要人民無飯食,經濟極之PK.

當然有人會話老毛時代經濟PK又無亡黨,
因為中國人民經歷2次大戰,加國家內戰,人民生活一直PK(想無戰爭),
所以未有反抗心態(捱慣).
但今時今日,人民享受改革開放20年.
特然要捱無錢.但權貴有錢,人民反抗心態係好唔同.

依家老雜年代係極似當年"乾隆後期",無錢都死要面.國庫空虛.
中台開戰美國介入,唔係無可能.
因為今時今日, 老雜仲想超越美國,攪好多少動作.
中美只會越來越多擦槍走火機會.

習大大想做漢武帝
但明顯而家中國需要多幾個漢文帝先有可能累積足夠實力SUPPORT下一個漢武帝

太監仍騎在太陽上………假升.....

日日高開低走

如果香港日日咁搞 你地覺得長遠香港會點

升市維穩

直指4幻...

加速向大陸化邁進
股市 大陸化
人民 大陸化
制度 大陸化

見咁多人揸熊
比我係大行都要托一托市打靶吸下金先

如果股市跌左落去 應該好多人要賣樓補倉 加上美國仲有所謂既牛三~_~

可能香港未跌 係等緊美國d裂口

2019 年底上33000
但三隧全關

共產黨維穩

我當江 胡係文 景
習大大咁敗家法
多幾十個文景之治都幫唔到佢

如果一陣美國過埋人權法, D財演又可以衝出黎話冇左個危機, 劍指5幻

市托得有點假

各位唔好睇得理大事件咁重要

其實呢個世界係不停發生呢類事
各位要接受呢個現實
好好活下去
搵夠就走啦

的確係咁 個世界唔會因為咁而停

雖然殘酷但事實的確係咁
伊拉克示威一日已死幾十傷幾百
智利都死左唔少人

大家要明 支那打壓手法係唔理民意
我同情同理解學生去抗爭
不過最後可能係制度下既犧牲品

另一邊箱
小弟一陣有事去尖咀
唔知會唔會俾龜逗

我今日十格走左, 11點果陣再入, 點知牛皮

拉曬d黑衣人咪件事完
樓價股市gogogo

雖然忙緊但想覆伊個 message ：

成年人同年輕人既分別就係咁，一邊注重黑白分明，一邊就睇化佐。

唔係唔知道會九死人生，唔係唔知道成功率會接近零。但生命就係咁，有人寧願為信念而企出來，寧鳴而死，都唔想行屍酒肉咁活著。

雖千萬人，吾往矣係一個既高尚又低能既精神，到有一日冇人再願意為自己/嘅別人而勇敢站出來，社會就真係死亡。

真

年少就係咁

其實香港制度死亡係遲早
就算企出黎都係變唔到

完全明白

五年前試過企前面食彈，又試過訓街
五年後會寧願攬炒

但我打從心底尊重唔願意接受現實既人。曾經何時，黑奴可以脫離奴隸階層都係一個幻想；曾幾何時，黑人可以同白人睇齊都係一個夢。

I have a dream 本身就係一個痴人說夢既故事。
但故事能否成真，靠既並唔係從天而降既奇蹟，而我自己創造既奇蹟。

活著，成為史詩；
死亡；或是暴徒，或是英雄。

Anyway, 珍惜生命

巴打講野好有感染力

好現實

有人做屈原，有人做漁夫，責任自己衡量

鉛氣係九龍公園對開 平靜

蒙面法違憲

1. 雙底
2 上升通道
3 三角已突破
4 下降軌

上訴 釋法

支棍快到跟唔切

棍落

一陣有機會開2手牛過夜

點解一下落一下上

巨棍一蛀lunch 嘅時間就打回原形

雙頂？？

真 起碼都算公平好多
同價位真係同價位
dllm 7500同價位都未必一樣價錢

入熊過夜保平安

今日上唔返50天線
應該短期有沽壓
等兩日 兩日內我會試下開牛過夜

本身都牛皮緊, 即刻有晒方向...

但識人夾過千幾點都贏得返
一有大浪就上得快

前提唔好遇到之前兩年大牛市，咁就唔會死

本多終勝

好彩夠快入到

老美10MINS 前做咩一棍

大家估今日收市熊多左定牛多左?

牛啦 個市個勢好好啵

QQ升左10蚊

26927 果堆熊唔知多唔多人入,好好奇

如果今晚美市收升 聽日會裂口26750 升上27070左右

你今朝先叫完人沽
跟左你 咁宜家點算

反正香港已死，唔影響啦

你已變了半個大師了

我係26630可以沽 但佢2點幾仲破左頂 正常收市有可能再有得升 如果聽日係裂口

睇我嘅700 幾準

想問下邊度有得睇牛熊總成交額?你AA STOCK 遂隻禁入去睇?

不過有個疑點係 佢中午嗰陣先跌咗100點 在後尾上升100點 呢個有d古怪

嬴錢請做善事

相關牛熊證

真!!!????

淡友區 刧後重生 摘名區
1. 催淚彈壽司

18億成交額都幾多下
等睇今日8點牛熊圖,係咪真係多左好多近熊

太好,有無其他人一齊走到?

失業率2.9升到3.1%
聽日跌?

破天荒恒指預測方法！星期一恒指預測圖（準確性測試中）

希望幫到大家賺大錢

第一次預測準確性唔錯，今晚再出預計，想賺錢記得留意依個post
牛熊攻略

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔記得夜期+1

咩APP黎?

夜期暴跌

有平野執 夜期+1大法gogogo

痴線佬出現

又贏

有冇人答我點解可以26670平倉

你係咪黑期黎

demo is on99

1629大法又贏

屌demo

又玩收市夾倉
條成交bar長到

升唔上既 依家沽期贏硬

真 抽高黎沽 唔知點輸

傻既先高追牛 識玩梗是逢高加沽

真 升得好假

夾緊倉 成交增加 我就食下淡先

然後baba入埋恆指

跟住支爆攬炒

夜期好弱
今日彈散市？

出嚟救人呀

都話買熊架啦
熊過輕鬆GEL

美期爆升 夜期都無反應?

跟左權太熊過 fatfat了

比佢日市嚇走左希望聽日有機會比我重新入熊

聽日低開260 再彈

巨棍落
有新聞！？

覺得自己好蠢，係27500個陣all in左，明明有個好穩陣個倉因為細膽被嚇走

咩事

夜期唔使理

等打靶

美期乜事

玩完

又無啵 唔通純夾港股?

美期都係大棍

似啦，佐敦出左ar15

都無殺人 唔計

btw，明天走勢預測圖
牛熊攻略

香港今晚出哂突擊步槍
仲要有貿易戰新聞炒
實借機隊300點

最慘老美已連破ATH幾日
回番200真係好撚合理

死緊

道指照升

牛軍唔洗驚 照升
無有怕

夜期又靠老美吊命
人地ATH 左個幾星期
一陣一回番百幾二百夜期就仆街死

一個一個商場扑爛晒...扑到又一城咁..不出3日...政府會投降

紫貝巴重熊，大家小心

痴線 4點一下升一大棍
上個星期先做過一次

都話
老美跌小小夜期已碌落山

今日港股升幅入面有100點係美期

夜期弱到仆街
靠老美硬頂住

港狗朝朝都有新野諗到出黎
租白van撞人

睇4點又講咩大話

老美痴線
臨收市又升一棍
但IG港女又係愈跌愈有
真心好弱

都話收市一棍啦
尋日ig都跌架,之後倒升300

今朝開市我可能開牛

可以一試

基本法原來係無用
人大講咩就講咩，人大大過基本法
人大大埋法律，法官判既分分鐘人釋法就玩完
咁香港所謂法治之地又點樣實行？
大戶仲夠膽玩落去？
想問下尋日點解會升左350點
咩原因
無睇

你點知架

鳩sir

唔使驚 就快可以行一國一制

IG 跌到澎澎聲
學上星期一
夜期唔跌
0915-0930插400點

刀都無,得遮

有堆268-27065既新牛,都唔知做乜尻,實出唔到世

嘩期指26473, 穿左265

㩒錯制咋

咪係 QQ仲升緊5蚊
點跌呀

開市不問價入牛

支持

聽返黎
一路返工睇直播
我係港豬

同路人支持, 齊齊食牛仔骨同熊仔餅

尋日大陽燭升完一日
今日即刻大裂口低開
真係撚狗市

930 即熊熊佢有無得執一棍

on9 又爆番上去？

未開市都升番晒啦

似又係爆一棍急回留枝大針
跟手隊落去
上星期都成日咁玩

夾爆熊仔

一陣轉埋燈添

撚狗
跌9點
熊軍都係被撚者

岩岩升果棍無左3/4落番哂

【成交提醒】成功買入20000股恒指摩通一乙牛D.C()，成交價格：0.063，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-19 09:32:04。

牛軍! 冇事嘅!

Cls 咩巿來

地產股升點解

痴尻線開市個高位入熊都有得夾,乜撚事

點解隻61495好似停左咁

撚狗市 大戶殺熊

傾唔成貿易協議既新聞全世界都睇到
個個買熊，券商派錢？
有問題既唔係個市

仆街,26650入熊都有得夾係咪痴撚線

263無限手套底

又夾過

睇住qq玩牛熊

因為你

阿爺要你升,你市不能不升

又升乜 一入就升

我睇266樓上 不過宜家

58836 59048 差100點 一樣價

268

屌老味,擺明硬夾

【成交提醒】成功賣出20000股恒指摩通一乙牛D.C()，成交價格：0.076，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-19 09:49:16。

本身想過夜
不過咁快有十幾格
食左先
當麥認

支那升得小小 港女扯到咁行

Cls 頭先唔斬要坐多200點

閪市

我屌佢老味26650入熊都夾180點...

個市痴撚左線

開市輸330 無平倉宜家

777出場

夠竟升咩

上升得有啲急

殺269 270再即日熊啦

哇屌
好彩罷市
唔係又輸幾百點

勁多散戶入熊

乜都未買 點搞好

即入牛

新人都搵我做燈喇

升咁多一定回 入熊保平安

香港咁撚亂
又話要釋法
貿戰又壞消息
入熊真係好撚合理
高位回左60點,諗緊走唔走隻熊

慘

有牛要走

熊既話唔得
但想沽期

熊下先

777仲講緊野

講完可以大跌？

撚狗

其實今日升咩

269....

港女升要理由？？

鳩升
夠膽升到274呀笨
2日都罷市
輸少幾百點

啪

本身仲諗住買少少試下

仲有力

會見27070

真係痴線 政治任務

如果2691x企好左

但我尋日跟左你沽
宜家止唔止蝕好
輸緊500點

我今朝都沽咗 屌

一野打上黎 269都死埋 點都會回一回
回嗰下先走

傻既都唔知升乜 依家入極熊值搏率高呀

26927尋日果堆新熊
極危險

69105

26927熊

...我cut左好耐..

睇撚錯咗個圖

差幾點就

唔單聲

有無人睇到今日資金流入熊多定牛多

你忍到而家 不如等中午

係時候入

26926
唔係咁撚26927熊掛

26926.81

我有講

2691x企緊 斬啦

咁我點算

快撚啲打咗去好過

賺21格 平倉

捱唔捱到下晏呢

想跟巴打搵食了

Jump得

入牛先

打撚左

好撚想知274,275條超巨熊柱
而家係咪得番一半數量, 尋晚加埋成2300張期指

睇下七娥救唔救到你

牛上274 絕對無問題

追牛

今日點都上唔到274,275啦
不過想知啲熊仔係多左定少左

尋日都唔走 仲要有新增
今日我估係會再長d

死左啦

今日升300仲長左???

食完下行800點熊又食上行500點牛
仲唔快D多謝手足

反手allin牛

有時人類係好奇怪

穿底牛，破頂熊

又中

七娥出親嚟都跌條路近排都唔掂

200點內2300張期指仲得多
肯定好壯觀

有D人會 因為升左兩日博回

今日至少殺到270

其實今日乜撚野事
升既因係咪100% 274,275堆熊柱

261-263

都係一二百點，底一百都都係新底，一百點坐得起啦

其實對比美國 香港已經升小左

。。。排位先講

癲癲地，一棍夾上又夾落

我估274,275條熊柱應該得番一半
夾到270唔係講笑,對274,275熊好大壓力

驚條春 270唔會上到

驚閪咩 日日有你幫手燈

trade deal又有好消息定點

去27400其實都唔易

咁全世界為敵有咩感想（星期5 落水狗， 今日變英雄 贏起碼600點）

唔回呢下癲
明明尋晚壞消息
今日就算升
都唔撚係回都唔回既大單邊升掛
可能又係玩朝早升 晏就回

如果你有咁既諗法即係會夾足全日回都唔回

呀厘online就輕鬆

加左270熊

今日直升273既話我無話可說

68772

睇住275條巨熊柱黎夾